LIHKG =中國共產黨 HKGOLDEN =國民黨

同意？

都被國民唾棄？

係

連主席🙇

樓主天才

Dr. Jim=孫中山
牙祖=蔣介石

冇錯

你會唔會掉轉左
果時係HKG既人比人趕去LIHKG
LIHKG先係國民黨

趕?話高登係紅登所以過檔
但嚟到五毛一樣咁多就扮無事

你好似冇搞清楚過檔原因

個app廢，林祖舜唔聽意見，仲有班人加鹽加醋話高登紅底呀嘛

做乜亂咁比喻
入黎諗住睇分析
點知得兩個字
同意?

膠登呢咁？

根本就係

係
Lihkg=共產黨竊國

高登 = 中国
连登 = 香港

高登仔过档连登 = 中国人走难到香港
高登Bam人事件 = 中国六四事件

老seafood怀念高登 = 大中华胶
连登土生土长小学鸡 = 天然独

回家了 = 回归中国
牙joe会改过 = 共产党会自我完善

乜而家連登好好?

廣告有十九大